點解d人做垃圾工，三五七年都照咁捱

認真
做左兩個零月已頂唔順
你話養家冇計
但好多同事
單身冇老婆仔女
仲要做埋呢d西工
咩玩法
時間太快
你三張野
好快四十
成個卅幾歲做垃圾工真係好可悲
寧願wh fing哂錢屋企人救你返香港
寧願返大陸流浪俾人割腎
寧願訓街食二手飯但都叫搏過下
做垃圾工真係好傷自尊

轉到工先得，有得轉邊個唔想轉

Agger
裝修

因為性格?

份份工都唔會好做架啦
樓主二世祖定廢青?